有關貼海報

琴晚見到清潔工人，六十幾七十歲，企上梯清理貼係牆上面d海報標語，有d貼到上天花位置，真係好危險。

希望各位手足可以貼係伸手可足及既地方，就算比人整爛，最多再貼過，同埋幫手清潔返舊海報貼痕同附近整污漕既地方。

請各位手足手下留情